{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1009157",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 룩(LOOK)"
    },
    "text": "35室の客室を持つホテルルックでは、韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。新型コロナウイルス予防のために政府で使用する殺菌効果が立証されたMD-125を使用して週3回以上防疫消毒を実施しています。1階のデスクとエレベーターの内部には手指消毒剤が備えられており、便利にご利用いただけます。ホテルルックはお客様の健康と休息を最優先に考えています。1部屋あたり1台の駐車を原則とし、ゲームルームを利用する際は個人アカウントを使用して有料ゲームを楽しむことができます。ゲームのインストールは事前に要請していただければ可能です。また、身分証明書をお持ちでないと入室できませんし、予約のキャンセルはできません。また、3名以上の男女同室での宿泊は不可であり、布団の追加は早期締め切りになることがあります。客室は基本的に2人入室基準価格であり、人数追加時に別途料金がかかります。未成年者は両親と一緒に宿泊でき、同意なしに未成年者が単独で客室を利用することは難しいです。もし未成年者であることを隠して入室する場合、払い戻しが不可能であり、これにより法的措置が取られることがあります。退室時間を遅延する場合、20分以上遅延する場合、追加料金が発生する場合があります。ホテルルックでは最高級仕様のゲーム専用部屋を提供し、最高級ラテックスベッドおよびLGスタイラールームとマッサージチェアが客室に一緒に提供されます。ネットフリックスと無制限に視聴できるサービスも、すべての客室でご利用いただけます。ゲーム駆動の問題によるキャンセルや払い戻しはできません。マイレージ積立イベントも行っており、積立率は現金決済が10%、カード決済が7%、アプリで予約すると5%です。商品としては、ブランド品の財布やネックレスなど、さまざまな商品をマイレージに交換できます。無限大室も提供され、すべての客室でネットフリックスとティービングが無制限に視聴できます。バグルームをご利用いただける客室もございます。ゲーム駆動の問題によるキャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。最高仕様のバグルームとカラオケ機器も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルルックでは何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "ホテルルックでは韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックではどのような消毒対策を実施していますか？",
            "answer": "ホテルルックでは政府で使用する殺菌効果が立証されたMD-125を使用して週3回以上防疫消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックの1階にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルルックの1階にはデスクとエレベーターの内部に手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックでは駐車場は1部屋につき何台まで利用できますか？",
            "answer": "ホテルルックでは基本的に1部屋あたり1台の駐車を原則としています。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックのゲームルームでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルルックのゲームルームでは個人アカウントを使用して有料ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックでは未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルルックでは未成年者は両親と一緒に宿泊できますが、同意なしに単独で客室を利用することは難しいです。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックの退室時間を遅延する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ホテルルックの退室時間を20分以上遅延する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックではどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルルックでは最高級仕様のゲーム専用部屋と最高級ラテックスベッドおよびLGスタイラールームとマッサージチェアが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックの客室では何を視聴できますか？",
            "answer": "ホテルルックの客室ではネットフリックスとティービングが無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックではマイレージ積立イベントを行っていますか？",
            "answer": "ホテルルックではマイレージ積立イベントを行っており、現金決済が10%、カード決済が7%、アプリで予約すると5%の積立率です。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックではマイレージをどのような商品と交換できますか？",
            "answer": "ホテルルックではブランド品の財布やネックレスなど、さまざまな商品をマイレージに交換できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックには特別な客室がありますか？",
            "answer": "ホテルルックには無限大室とバグルームが提供されています。無限大室ではネットフリックスとティービングが無制限に視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルルックのバグルームでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ホテルルックのバグルームでは最高仕様のバグルームとカラオケ機器が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 660,
        "QA": 690
    }
}